---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13591"
date: "2011-02-17T17:44:47"
uploadBy:
- "Tim_Fischer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Fischermän
wo ich grad die PSP sehe fält mir ein Model für dich ein und zwar könntest du eine steuerungs einheit bauen die z.B. ein Autorennspiel spielt
Gruß Tim_Fischer